林鄭月娥訪樂善堂小學過渡房屋 視察黃大仙警署紀律部隊宿舍

特首林鄭月娥今日（9日）參觀樂善堂位於九龍城的過渡房屋計劃；順道到訪黃大仙警署和黃大仙紀律部隊宿舍，探望駐守當區警務人員和了解宿舍設施近日被示威者破壞的情況。

林鄭月娥在運房局長陳帆陪同下，聽取樂善堂將於月底停辦的九龍城樂善堂小學校舍，改裝為過渡房屋的計劃。

林鄭月娥和陳帆其後順道探望駐守黃大仙警署的警隊，並連同建築署長林余家慧和政府產業署長劉明光前往警署毗鄰的黃大仙紀律部隊宿舍，視察日前被破壞的損毁情況。林鄭月娥得悉兩座宿舍5樓或以下單位損毁嚴重，大量向街單位的窗戶破損，單位內的物品，包括牀、衣櫃、地板也遭受到不同程度破壞，而宿舍的外牆被塗鴉，大閘亦遭破壞，令宿舍居民包括很多小朋友受驚。林鄭月娥感謝警務人員日以繼夜、盡忠職守地維護香港的治安，並對暴徒肆意攻擊民居感到憤怒。

林鄭月娥已要求政府產業署和建築署盡快修復損毁地方，並特別在宿舍大樓研究增加保安設施，讓警務人員及其家人的生活回復安寧。